用生命拯救生命

〔即時新聞／綜合報導〕日前中國成都一名女子在8樓大廈外牆橫柱打算跳樓，警方獲報到場救援，附近也有大批民眾圍觀，一名男子在對面大樓看好戲，結果不慎失足摔死，女子最後則自行爬回大樓。
《香港01》報導，日前中國成都天府新谷一處大廈，有一名女子在8樓外牆試圖輕生，警方到場救援，附近民眾則圍觀看熱鬧，對面大樓一名男子疑似因為想要看得清楚一些，爬上陽台，結果失足摔落，當場慘死。試圖自殺的女子眼見此景受到驚嚇，自行爬回大樓。

真偉大